"Add" = "添加";

"BPM" = "BPM";

"Choose a staff" = "选择一个乐谱";

"Choose a tempo" = "选择一个节拍";

"Done" = "完成";

"Cancel" = "取消";

"Metronomo" = "节拍器";

"Reading by" = "阅读者";

"Reproduce by" = "播放者";

"Settings" = "设置";

"Songs, Composer..." = "歌曲、作曲家...";

"Bar" = "小节";

"Line" = "线条";

"All" = "全部";

"Single note" = "单音符";

"Beat" = "拍号";

"Select staff" = "选择乐谱";

"Staff 1" = "第一乐谱";

"Staff 2" = "第二乐谱";

"Scores" = "乐谱";

"Next" = "下一个";

"Previous" = "上一个";

"Attention: you have already added this file" = "注意：您已经添加了此文件";

